有人叫我攪港豬澳大陸牌，五十萬一個

條橋都未通車，好冇宜家攪
如果等橋通左先攪就應該貴多十幾萬

而家平左
自己開公司搞啦

點攪